有冇人玩緊仙劍？

有冇人玩緊仙劍？
玩緊仙6，好一般

識玩一定玩4

玩完6,5前,再玩4

仙劍咁多集根本都係廢, 就算最出名既第一集都係好普通. 玩隻GAME 有7成時間行緊迷宮。
真正好玩既ＲＰＧ一定係軒轅劍三，同天之痕。
另外仲有金庸群俠，武林群俠。
絕代雙驕１—３都好好玩
仲有霹靂奇俠傳
以上我全部都重玩過Ｎ次，就係仙劍冇

咁又啱既，如果你玩左4先就會覺得其他好難比得上，除左1

軒轅劍係幾正，感覺好過仙劍，d女又正

仙劍咁多集得第4集劇情係好
1,3,3外傳8成時間行迷宮，劇情又鐘意愛黎愛去死男／女主角其中一個

軒轅劍個D迷宮就做到好適中。劇情又唔差(除左5正傳)
但因為劇情係講歷史 搞到銷售量差仙劍一大截
好在大宇都仲當軒轅劍係親生仔

4最好，劇情越黎越緊湊會想追埋落去，5前都唔差

6真係唔掂 我第一次玩係4 自此就入左古風坑
其實我覺得國產game嘅中國神話世界觀幾吸引啊 如果佢地肯投入多啲金錢心機落去應該都可以同外國啲大作比美...
Btw發覺冇人講古劍嘅？古劍1好正啊我覺得

認同 武俠game呢個theme真係正
古劍1 劇情ok但係重玩左幾次都卡關 屠蘇師傅勁撚癲 成日打到一半d boss暴走秒人

古劍1 的確幾好睇個故

天之痕正到仆街
依家想玩返係咪下載開心版？

竟然有玩霹靂奇俠
我玩完就走左去追布袋戲
隻game最嬲係明明全部野都係我打，但係就入人地數
雖然係劇情者
秦假仙真係好正

冇仙1嘅成功就唔會有仙4; 雖然仙4嘅劇情係正, 但講到經典始終都係仙1

由初出茅廬嘅傻子到掌門到酒劍仙造型嘅一貧, 仙劍劇情都係不斷圍繞 李逍遙 及同佢有關係嘅人。

再睇返仙2被收入畫中劇情, 都係放唔低對 趙靈兒 嘅愛先會被乘虛而入。就算身邊嘅紅顏知己對佢有愛慕之意佢都一直keep住單身仍然奢望愛妻只係失蹤並非死亡......

總之仙劍1永遠都係經典係不爭嘅事實。

係啊佢師傅個關真心難打你睇攻略啦唔睇攻略真係過唔到雖然我睇住攻略打都死好幾次
我成日都想重玩啲game但一諗到又要打啲boss就

絕代雙驕真心正，果陣一出就捕係旺電間pc game鋪買

玩過1咋

天之痕係我細細個入劇情坑嘅第一作
跟住就係ff9
反而仙劍真係未玩過

岩岩玩一行迷宮行到棄咗
雖然想知之後啲劇情
但係幾步路又彈隻怪好煩

我唔係咁中意4同啲神仙太多關係
1武俠味多啲

仙劍6 畫質差，同埋成日播片。播左十幾段片先打左一場boss

玩埋4

咁大個仔玩仙劍5前傳喊咗一次

玩完6玩5前傳